劉兆佳：近日示威暴力程度升級，但參與人數已減少。

when 哂馬？

劉兆佳：未聽聞國慶日為平息騷亂死線

#港聞 全國港澳研究會副會長劉兆佳認為，示威衝突會維持一段時間，近日示威暴力程度升級，但參與人數已減少。 (9/23/9:20) 全文

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

條廢老有落過場所以知?

你落場挑機睇下有幾多人圍你，咁咪知人數有無少到囉

831之前唔知邊個都係咁講
有無人搵番上次新聞

我爛係真係少左人呀

點解？ 地鐵閂左緊係少左人出黎啦！

但事實係....

第一次光復屯門 同星期六哥次比

上星期六係多超撚多人...

我當*

佢又封路又反對通知書，佢應該反省一下點解仲有咁多人

929全城出動預祝國慶

休息一下啫，國慶先call齊人馬出來慶壽啊嘛

完全out晒，仲出來講嘢？

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

國慶日一齊出黎賀佢老母